鄭若驊做你mummy, 你每日生活點過?

鄭若驊=
閣下=

鄭若驊: 夠鐘起身飲奶啦
閣下:

一得閒就搵位僭建2橦野

唔知佢心口係咪有僭建呢 咁能大

唔緊要, 老公都好忙, 唔知情

希望收帛金收到手軟